「耳機撚入」一千至千五耳機一問

想要部 連耳機線都係全白 既純白耳機
budget 1000-1500
想問有無 無既純色都可以
麻煩各位巴打 留一留言 指點下
就黎買啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

去耳機鋪搵

是但求奇買啦
你咪又係買個樣

咁我建議你不如用d錢去買2對apple in-ear啦
1對主聽 1對做後備 其他錢拎去買幾鋪大細 贏左先再諗買邊對啦

headphone L 睇唔起D咁平既headphone架....

唔識headphone...不過見老豆D headphone隻隻都話成皮野...

🤔唔好買白色，白色耳機線好易污糟

佢應該係搵earphone

皮幾野嘅headphone,唔會拎出街，應該係屋企有部擴聽

白色215 加條彩虹之心岩曬你啦 行出mk 即刻有自信左 女都溝多幾件

買黎自用 想d色低調d
平時聽外歐美主流 廣東歌 買ath ls70 會唔會伏？

買im70會平啲又差唔多

QDC海王星啦

彩虹之心 缐名黎 有全白 岩你

今次真係加多少少180姐